東涌警署出動裝甲車

朋友所見
已FC

自推

811

721

鏟入T1呀笨

612

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

好撚驚呀

水炮車開入t1啦屌

唔好有交通意外呀。

呢架野有乜撚用
攻擊力又冇 載客又小
得甲厚同笨重
夠膽咪撞入去機場囉

be water

前線小心

出黎走兩轉等你班友仔影相上連登開番兩個post

用黎昆人上黎開POST